各位哥哥姐姐，唔知係胸部發育成點，我乳頭好痕

剪撚咗佢囉柒頭，咁都要開post，垃撚圾

查白花油

好似有豐胸作用

啊泉？

哥哥幫你啜下
哥哥啲口水可以止痕

人類乳頭瘤。。RIP

痕咪R lor 唔係常識黎架咩

我對奶好敏感

會唔會死 怕怕

俾你啜兩野我個肥仔波啦唉

男人有乳癌

咁食抗敏藥lor